逢星期六晚 大家遊車河

太大壓力了
有車嘅揸車遊吓車河
減吓壓啦香港人

香港有幾十萬架車